新谷想招大家加入

個谷開咗一個月
一個專屬於大家既Whatsapp谷
係咪覺得返工
返學無聊日日起身之後都好似無乜目標咁
就係因為你地未加入我地呢個吹水谷
如果想傾計、吹水、hea時間、識下人，我地就好適合啦。
不限年齡性別，只要有心吹水，一切都歡迎
歡迎join us
唔怕Dead Air，只怕你唔上水
嚟緊會有第二次谷聚 第一次谷聚已經成功舉辦
加入我地啦

必須登入

係呀 因為正係可以填一次